[藍田撚入] 請問藍田有冇美食？

住咗藍田近一年，都搵唔到啱食嘅餐廳。究竟藍田人出街食啲乜？

利申：本身住咗大埔超過20年

譚仔

興田：冬菇亭間打冷
德田：創榮
啟田：意八
匯景：東方食神

有三間未試過，多謝

啱 仲要送野飲
以前去體檢都唔知

德田樓下間車仔麵好好食

有呀, 美味樂園

匯景代表：手卷屋

啟田aeon新開左間拉麵舖 別天神，都幾正

新開？真係唔知

我今晚又係呢間

真係高質

開左一兩個禮拜咋
而家新開張有8折好抵
別天神銅鑼灣尖沙咀都有開
食開拉麵既話應該都會聽講過 幾高汁既
今次係第一次開喺住宅區

藍田得德田果邊，油塘中心有野食

地鐵站A對出新樂園麵包+車仔面+茶餐廳
以前茶餐廳早餐20蚊大大碗粥+炒面但依加冇左 碟頭飯還可以

Sor冇睇到係餐廳 當我冇講

試下先

油塘中心有野食？
而家唔同講法架啦，每個邨都各有特色
興田有碩果僅存既露天熟食檔
平田有薩莉亞同手撕雞
啟田更加大把野揀

不用 sor
最緊要係美食

三盞燈早餐幾正

Aeon入面間台式野有冇人試過？好唔好食？

興田：冬菇亭間打冷

好似係辣殺....成個冬菇亭接近執哂

上次食完痾到仆街

接近成100蚊一碗

普通大路野

新開張8折啊
要最普通嗰隻麵都係60蚊
套餐都係80蚊

真係好食?

都可以試下

吉之島個位都開過一間拉面....最後都係收皮

住左五六年，得意八係算OK 但成日都超多人

堅?近屋企但係冇點行過去

劣食
我覺得

意八同桃園食得最多，但食到厭

啟田唔好食明德
服務態度惡劣

住左廿幾30年

我細個成個藍田得匯景有M記咋

桃園好食?

食過1-2次覺得冇咩特別

三盞燈我多數食西炒飯
不錯！

有無人明白住廣田有幾慘

無

呢間食過一次就冇再食

正正常常囉，唔可以叫美食。

吉吉魚蛋
利申:非藍田人

今過，求求其其嗰隻

食過

講開又講 匯景條電梯做乜撚
幾日壞一次 屌佢老味

lunch set有湯有野飲 幾抵食

津園粉面
雲呑足料 好撚正

邊度？

啟田街市地下

吉野家

成個街市翻新緊

唔知啊嗰間分店呢...
我總店食

做gym最方便

係啊 位置係比較偏癖

反而想知宵夜時段有咩好野食？
放工返到都成12點幾1點

問過興田同康華苑未

無 1點仲開得番龍津

去7仔算啦

明德牛腩飯幾正

意八？巴打食開屎？

啓田街市檔冬蔭功湯粉正到仆街
個海南雞飯又係一流
泰國人開的

新樂園牛腩河 真係食過平價最好食

意八係藍田叫幾高質架啦

唔係好食但一定唔係屎先囉

意八下午茶算係咁 焗飯好好食
德田兩間泰國餐廳 聽阿哥講中間果間車仔麵幾好食

試過叫生菜魚肉有甲由 好在有搞一搞先睇到
唔係就

東方食神未執

意大利飯好食到仆街不過已經係五六年前既事依家唔知變成點

創榮好垃圾bor

康雅also

依家勁垃圾

意八早幾個月好咸，冇食一排，最近正常返。

同意喺藍田黎講算係美食，你見咁多人排隊就知。

wa diu 啓田咁多ok既餐廳唔講，講間最垃圾既想點？
三盞燈由匯景搬上來退左步都屌打意八啦

剎利亞都多人排隊

所以喺藍田笑係美食了。
我以前喺大埔好少會食呢啲

老老豆豆，藍田算ok啦
街市真係有D幾高質

個街市開返先講

匯景：芝Sushi
食壽司 手卷 幾抵 好好食

留名

明德 腩河
平田潮牛莊 腩河
德田泰國野 海南雞飯
平野算ok

算係咁啦意八

藍田黎架呢度

東方食神真係俾狗食
上次去叫個咖哩牛腩飯，牛腩無乜肉，得脂肪
咖哩汁勁撚咸兼無咖哩味，最on9係杯奶茶，同大家樂果d差不多，不過再淡d

匯景 BurgerB

有次路過食左間創榮，食左個千層乾炒牛河，畢生難忘

上次俾人影到有蟲

好定差先？

興田 以前間味皇好好食 仲好抵食.. 豬軟骨係完全淋哂 三十幾蚊飯送野飲 紅白中湯
依家變左間垃圾

德田 坤記牛腩麵都好食

啓田 不得不說 意八真係退步左好撚多。上次叫左個意大利飯佢老尾個汁多到好似食湯飯咁 又要稀同無味
得返譚仔

匯景好耐無去

匯景茶餐廳 平靚正

匯景屌你地無人講聚寶堂
平平地都係一個好選擇

東方食神？咩黎

德田商場地下嗰兩間泰式餐廳都ok喎
其中一間仲因為佢外賣飯盒成塊磚咁多而上蘋果

lm

以前喺舊冒險樂園
依家唔知

係
真係好足料

以前匯景大快活質素算平穩
自從大家樂裝修, 大快活D人多咗, 出品hea咗好多

食明德不如食新樂園個腩河
啟田應該算係咁 商場入面叫間間都食得下
不過上幾個月執左好多鋪 間垃圾放題同食咖哩嗰間都執撚左
食垃圾有銀咖哩
btw3哥隔離間泰粉有無人試過

記得呢到有個POST講呢間野....成隻 係入便

係，次次食都飽到上心口，但味道只係OK

啟田街市 泰粉

創榮先係以前匯景三盞燈

太古Aeon一早有啦巴打

私樓vs公屋

但唔好食....反而最開便個間泰國野味道唔錯...但就污糟D

大快活而家都幾好

有時放工會去食扒餐...勁飽

果間直頭係好撚難食啦

差左好多

仲好撚污糟 DLLM D烏英多到仆街

匯景茶餐廳

去觀塘/油塘食好過啦

屌你老母睇完你個回覆去食東方食神 垃圾到仆街 咁既垃圾都食得落

叫個豬手成隻手放落麵斬都唔斬下 成隻手都係毛
麵入面有d不知名紅色野
叫加辣無加辣 只係一碗清湯麵

落單條仆街態度差到仆街 屌你老母食大家樂都無咁燥 好耐無食過一間咁撚垃圾既野

我都係 餸又少

泰國野梗係去德田啦

手卷屋

大快活
匯景茶餐廳
創榮
三盞燈
意八
桃園
元氣

御麵之坊

啟田三哥譚仔隔離有間泰國野叫一定食
啲咸肉泰粉同雞飯好食

世界級，搬左去三哥隔離
講起都想去食

晚市食小菜新樂園都幾高質

成日食德田地下靠商場第二間
個牛腩米幾高質下 先29蚊 不過唔連野飲

匯景永隆轉入去間食撈麵好正
放工時間好多人排
不過同幾年前比已經退步咗好多

別天神好味
世貿中心旁邊有分店

你真心左？

有咩？

係...餸好少...我係上環食仲多餸過佢

巴打幾耐冇去藍田？執左好耐啦

不過而家係第2到開返

以前 TAM JAI個位有間泰國野 又平又抵食
而家2間TAM JAI都唔知做乜鳩
BTW 有冇巴打介紹下匯景有咩掃街小食? 淨係識手卷屋
BURGER B好麻麻
食得最多係新樂園牛腩面

真？
係邊到開翻？

好多藍田人

藍田大部分劣食
屌你乜撚野意八
個次同另一半食完佢個海鮮鐵板意粉
齊齊痾嘔成個禮拜
睇急症話胃炎
屌你老尾我之後冇再幫襯過

走遠少少去KT工廠區
咩都有得你食

裝修完之後貴到仆街

嚟緊啟田會開華御結

前3台位置
係咪正野？

係咪都係藍田？
求指求

德田商場下面有間食粉面嘅，嗰度啲牛腩河我覺得幾正

試過幾款飯糰 覺得都幾好食

廿年up舊街坊here
其實真係冇野食
但聽講匯景開左唔少新野

外賣定堂食店

德田商場會食下m記，德興
利申住康盈
日日返工放工行到呀媽都唔認得先返到屋企

Agger

好貴bor

德田間m記好污糟

啲餃子層包皮韌過橡膠

仲要咸左唔少....

係筲箕灣開左啦今年

專登去食左一次

仲係以前個樓面姐姐同老闆娘

真係大部分劣食 住係到都係咁講

成廿蚊一個會唔會冇人買

都唔新成年都黎

我明白...個地鐵站真係好遙遠

邊有成年...之前係韓國野都冇人食

應該唔會咁貴呀嘛
之前其他舖買都係15 16蚊

搵日都去食下

飯糰就應該預你拎走食啦

原來搬左過去，住左廿幾年籃田呢間真係唔錯

岩岩經過見到個舖面
好期待

有冇介紹?
我都係搬左黎觀塘冇幾耐
我淨係知東廣場,紅茶果面多D野食,樓上果D真係冇研究過,覺得果D一係貴,一係唔飽

新樂園既椒鹽豬扒碟頭飯算係咁，不過真係唔可以日日食
itamomo 以前早餐算係幾抵食，依家就不了
下午茶以前有個芝麻燒雞炒飯，依家俾佢cut 左
其他果d 咩東方食神真係俾狗食
桃園依家晚市好似有個蓮藕豬腩飯算係整得幾好食，五十蚊樓下算係咁

我係呢附近返工都有食，不過印象中呢間同依家係三哥隔離果間係唔同名

而家3哥隔離果間?

我講緊呢間

一早係13年就執左

真㗎？！好開心啊！

明 明明已經行得好快都好似行極未到

以前街市間泰粉 依家開左係三哥旁邊 d海南雞幾好食
德田焜記牛腩 但比以前差左

藍田黎講最好食應該係麥當奴，大快活，大家樂同吉野家

呢間唔係開左係油塘中心？ 番學成日食 雜泰 茄底

行返上屋企先慘

一定成身汗

明德牛腩粗快靚正,夜晚落單兩分鐘唔洗有得拎
德田坤記味精湯狗都唔屌
鴻運海南雞都幾好
油塘中心榶意既海南雞都唔錯（一定要多醬）

匯景漢堡包店個全日早餐幾好

油塘個間唔係珍姐開

筲箕灣個間先係

不過應該有都關係

咁係兩間黎喇 依家係三哥隔離果間叫「一定食」，早幾個月街市裝修，由街市門口搬左黎呢度，鐘意買成條咸肉返屋企加餸

執左了?

想去試下

見過佢收錢跌左個毫子落去
撈返繼續賣

未執啊依家係三哥隔離（早半年前賣手撕雞果檔），有幾個位可以坐低堂食既
其實環境就唔係真係坐得舒服，多啲係鐘意睇到老闆娘（好似叫蓮姐）同另一個男廚師整野食
利申住係藍田未夠一年，仲發掘緊有咩好食

幾時秋天

聽日去試下先

最出名係咩?

藍田真係冇咩好野食

廣田街市檔牛腩仲有無做緊

啟田嚟緊有清玉

咸肉泰粉/海南雞飯可以一試

反而想知啓田街市開返之後會有咩食

29蚊？

仲以為街市間泰粉會執，原來搬咗去對面

近邊呢？

上啟田嗰堆？維修wor

康華JJ

正呀

開返喺原本3HK個位
巴士總站一上扶手電梯就係

東方食神 個舖面污糟到見到都唔開胃

東方真係一分錢一分貨
平平地有野飲咁解
個呀姐認得我所以唔算差態度
污糟就堅嘅

😛😛😛

試下相認先，岩先有冇巴去完一定食食泰粉？

你係咪問佢會唔會搬返街市嗰個巴打？

係 戴帽果個
你係我右邊？

好似好撚正咁

肯定加左價

係呀係

德田街市燒味
德田下面果兩間泰式餐廳唔錯
啟田商場既全部都唔抵食 意八D野食會自己係屋企煮
譚仔三哥

今晚先食完德田下面果泰國餐廳

藍田都算多野食 不過質素中下

佢地話16號打後隔離鋪就會搬，到時可以坐入去

下次再撞到你就要相認

好啊

康華真係

當初個位冇商場真係好癲

藍田荒島

去食個M記/大家樂都要行過埋興田去到德田先有

真係cls

一係行去寶達商場

仲癲

食自己好d

康華興田係一體架喎，康華得果5000人點整個商場呀，康栢苑都冇商場啦
btw,下年將隧口個巴士轉車站起好康華苑交通會大大改善，大量將軍澳車可以搭，爽呀

有冇去過興田間金禾閣,開左差唔多成年都唔見佢有坐滿過,都唔知佢靠咩為生

街市係咪開返

頭先搭巴返藍田見到外面開咗，入面唔知

頭先經過見到間豪大大搬咗過街市

新街市好似好靚

老實講，老人邨你望會有咩野好食

巴打

Just move in Lam tin

有乜推介

呢間野其實d 野食還可以既 但係成日博大霧 屋企人試過食叫個魚腩湯飯外賣 等兩片薄到好似紙既魚腩

如果想食粥/腸粉個d
啓田撚可以去邊？
依前新樂園有

呢間垃圾黎

第一日就去左幫珍

屌佢第一日碗通粉正常size第2日再食用個碗仔兜裝

少勁撚多即blacklist 冇下次

有冇人去咗啟田街市？同埋裝修成點？

星期六日遲起身
但只要十二點前就通常去三盞燈食早餐

手卷屋都唔錯 平過元氣小小
龍津就趕時間先食

頹頹地食銀咖哩都可以
反而AEON新開間拉麵 環保太差 唔太想去食

自膠
環境太差

東方食神淨係可以食炸脾炒一丁，其他都係垃圾。

想食車仔麵都勉強可以嘅 加多啲辣囉

環保太差??姐係點?

藍田冇咩車仔麵可以食

德田個間又少又污糟(第一次食就已經痾到仆街)

今日啟田個街市開幕, 門口有幾檔野好似唔錯, 搵日去試下

BTW, 三盞燈最近換左批廚, 煮野慢左之餘, 味道同之前都有分別

希望平田果間新餐廳"民華餐廳"會好食, 係柴灣食過都唔錯

睇到了

德田街市果間? 環境勁污糟, 成日聞到有臭味

夜晚果帶玩大排檔feel, 嘈到死, 又搞到地方污糟

啟田街市今日開
有小食街開到兩點

我覺得德田個間還可以啦
食過幾次都冇痾

以前啟田街市都有間 但係裝修完唔知仲有冇

其實藍田真係無咩好食

頂儘都係 d 大集團, 大家樂 / 一粥麵 / Pizza Hut / 海港 / 麥記, 意8都可以接受但成日勁多人排隊

有時寧願搭車去觀塘, 起碼多 d 選擇同 d 野好食 d

油塘都唔錯, 不過都係食來食去果幾間

匯景有一大堆小食店 有啲都ok嘅

啟田街市Foodin正式開啦
勁多人

諗住一陣去

凌晨2點？

如果遲下乜假期嗰啲又來介紹個街市搞到禮拜六日仲多人

梗係

美食街

桃園
匯景一粥麵

藍田美食沙漠 入黎都只會係中伏

已經有人介紹

街市開左乜咁把炮

啲垃圾專業呃like
又收咗領展錢 點都要賣下廣告嘅

專頁

油塘有間泰國舖，啲野還可以
以前住藍田應該知係邊間

間泰國舖開左係筲箕灣

屌

譚仔隔離間泰粉係咪唔會搬返入新街市？

唔會啦

次次行過見到d人響條馬路隔離食野都覺得好on9
到底你係去食飯定食塵

有無食過豬手，無就下次試下

新開嗰間小明珠都食得過。

糖水舖？
有咩推介先

啟田街市好多凳
一定變廢老聚腳地

係，無乜特別推介，我覺得價錢都合理，味都算ok，不過我上次話過佢啲小籠包因為蒸籠太細，4粒痴埋一齊，一夾就會有一粒會穿，唔知有無改善。

新街市點樣?

好多人，入過一次買叉燒，未有機會行晒

出面小食店開到2點，質數一般

佢啱啱開嗰陣我朋友去食
話見到個廚整野食既方法好嘔心
仲頂唔順向食環投訴
我聽完之後隔左大半年先打破心理關口去食
仲要唔好食

好地地留返味皇俾我仲好 至少早餐下午茶唔差
未見過香港地有舖位可以轉手後做得垃圾過上手

利申：同樣係藍田孤島康華人

我都想要味皇

搭單問大本型有間泰國菜係咪好好食?
住左咁多年都未食過
有次聽到隔離d人話好食

之前係興田個間成日爆

換左新個間辣殺未見過坐滿

係囉 應該要執柒左佢 換味皇番來

啓田地下好似多咗野食

新屎坑走去試
多人到戇鳩
餃子漏單
台灣野貴煮成粒鐘都冇碗面線

上次食過個蕃茄焗雞扒飯有怪味，又冇野飲又冇湯送仲要賣成$50，決定以後都唔會再幫襯
好懷念味皇焗飯，有湯有野飲次次飲熱柑桔檸檬蜜唔洗加錢都係$38

我就鐘意食味皇既咖哩湯公仔麵同肉燥雞扒撈公仔麵
藍田嚟講已經係高質

啱啱搬入嚟

味皇都叫高質即係無乜嘢食

嗰間味皇真係ok 食開雞煲 好抵食
但已成過去
利申 未食過其他地方既味皇

椰林閣

之前幾鐘意去，但有次食焗飯有小強，之後無去過，不過都好多年前既事

好掛住味皇
食過其他地方既味皇先發現以前興田果間係好好
俾足料
以前成日去食早餐30蚊有找連野飲又有多士
碗麵仲要大大碗
11點零去食可以直接頂到晚餐先再食

下午茶個燒雞翼餐又係正 連埋西多.凍飲都好似只係26蚊

還我興田味皇

利申興田人

咁可能間間唔同

之前喺油麻地食早餐,垃圾到

以前中學同學係珍味盞個老板娘 應該係油塘個邊開番

珍味盞, B哥小廚

雖然味皇都好撚污糟

我食到D 樓面姐姐識我我同家人 好懷念早期下午餐個叉燒煎蛋飯

我都食過其他味皇

藍田個間真係高汁版黎

都話係筲箕灣囉

而家得轉左去創榮食早餐 貴好多

仲要好污糟下

你係咪去左味皇餐廳小廚
嗰間味皇唔係同興田味皇同一個集團黎
同興田一樣叫味皇茶餐廳得返曉麗苑一間分店，咪搞錯先得架

因為你講嗰間味皇根本唔同興田味皇唔同集團，連餐廳名都唔同
興田味皇茶餐廳係同百份百，意八，桃園同一個集團開

執左好多年

中學食椰林閣...個waiter (男) 搽黑指甲油仲成隻手指隊入去碟飯咁拎比你

係咩 幾年前中學日日食

佢地d waiter單手可以拎到五大碟野食，仲要行得勁快

變左桃園

啱啱去食完黎

味道點樣?

我覺得仲keep到

但我最鍾意既雜泰就冇左魷魚同個2執肉餅/肉波

係....因為佢地有特別既拎野技巧

竟然有棵咁既樹
不過我中學時期都去過曉麗間味皇 唔知係心理影響定真係差啲 叫左個下午茶焗意粉都係覺得興田好啲
曉麗啲麵焗唔透

但油塘果間以前有珍記老闆係到架WO
不過唔知係咪轉左手姐,都隔左幾年前排先再去果面食多次,變左D大陸阿姐,睇個FEEL唔似係老闆D泰國親戚

藍田地鐵站一上個個商場個街市轉右間泰粉好正
係咪就係樓上巴打講開左係三哥隔離個間

麗港城呢間都ok

幾唔錯

拆完餐都唔使100
利申發夢做緊

依家做緊8折

好冇食?

前2日行過一個人都冇係到食

唔差 但一係無人食 一係好多人食 好兩極化

食了
正

講真

如果佢搬返對面 環境好好多

唔知係咪真係租太貴

好難食，求其一間拉面都好過佢

我諗藍田做唔起拉面

原來連登咁多人未食過好西
劣食都當美食

藍田間三哥有砂砂湯底

個feel咁差點做

講真藍田有幾多人會食100蚊拉麵

人均過100我會揀食元氣

不過有時自己一個都有可能會去試下既

100蚊個環境似返間拉麵鋪都可以
但係依家一路食就一路有班師奶係後面行黎行去
又嘈
仲邊有心機食

譚仔隔離新開間小明珠有冇人試過

啟田宵夜餃子好正啊

其實留得係藍田食野心態上一定唔會當自己係食緊美食
只係冇得揀之下先接受到
又或者因為抵食

落一落山去觀塘都大把好西食啦
但貴吖嘛

嗰位咁正 但開咩都死
之前間韓狗炸雞拍晒烏蠅

以前正 我住油塘都過去食

對上一次食，差左勁多，沙牛勁少牛，又無以前咁濃，啲面煮到淋晒，炒蛋多士還好。

反而銀咖哩個間劣食做得住

邊到有炸雞店？街市入面？

aeon入便....會執左啦...而家係拉面鋪

我對佢又冇乜印象

個位行過都唔會望

呢間成日轉廚師，今個月好食，下個月變難食，不斷loop，睇彩數

買左皇后餃子，佢老味冇蓋比我搞到倒撚曬出黎

華御結已開 16蚊一舊

平田肉醬多莉亞

柴灣都新開

好冇食?

Ok

不過兩個飯團太多

一個飯＋魚 or pork or beef

有個湯
五六十蚊

比起中菜light weight d

竟然無人講滙景間burger ?
雖然唔係太好食，但個價算係咁啦

自己係 search下間burger 個名

會有驚喜

個湯幾錢?

今日見7點去到都冇咩人

係唔係真係太貴冇咩人食

別天神都高質？咪撚玩啦

有蟲喎

Lunch 套餐
有幾個set
我就42蚊

兩個飯團太多

次次見人講呢間野都係好食得太少

我都唔算大食但如果華御結做lunch起碼3舊先叫勉強夠

屌你老母死打手
別天神都叫好食
食開屎？

食開邊間拉麵啊食家

唔覺得香港有好食

搭兩個站出側魚涌周月 利申用緊學生飛

唔係好鍾意佢隻酸味 沾麵食過最好食係拉麵jo

原來一嚿先150k calories
食飽可能要七八十蚊

我比較食少 carbs，因為我阿媽開始有糖尿
佢食好多飯

同理依排腸胃炎, 無乜食肉

藍田最好食係小食

搬左之後，呢個價錢黎講，藍田區真係都幾貴。
單餸38仲要無野飲，飯成50蚊

係街市租太貴 仲要佢地比埋裝修費 之前聽過老闆過話好似差唔多貴一倍租（太耐之前唔肯定）

間金禾閣有間係第一城 難食到起哂朵 個時番工d 同事知道你去完呢間食 會覺得你係奇人異士

創榮D野愈來愈細碟

之前行過第一城果間中午坐滿哂人喎

係 佢好多係d 熟客打牙鮫 但係打工仔食就好小

想知新開間和味好唔好食

創榮

食過一次午餐，普通茶記水準
新開張記錯枱號打錯單乜都有

第二貴?

和味係啟田街市個間?

係

早幾日試左，味道算係ok,一定好過三盞燈先
不過價錢貴左d

埋單70蚊

普通茶記黎?

圖中係焗咖哩牛飯?

佢叫自己冰室，其實都係普通新派茶記
係，有牛腩牛舌，唔差既，起碼食得出邊樣打邊樣 飯唔會焗到乾哂

好掛住咸肉河粉 好耐冇食
依家搬左去三哥果邊？

尋日放工想試下....點知多人到呢...

前幾日試左焗飯 係幾高質 好過3盞燈同以前大班

藍田街市果堆小食店好似冇咩邊間好食

最正常咪連鎖嗰3間

間豪大大幾唔錯

之前係啟田大廈個邊勁UP DUP

大班好耐之前仲未搬食過一次

D餐具痴痴笠笠咁

以前包點先生勁抵食，因為同出面唐記爭生意 28蚊有一盅飯加一個點心
而家一盅飯都廿幾蚊

之前入面嗰間係包點先生來咖？

係呀本身佢賣緊33蚊跟住同唐記一齊減到廿幾(飯加點心) 勁多人排

過前街市入面果間係鬼包點先生

間台灣人垃圾到 屌佢老味

街市太和燒味
雙併飯$20送罐裝可樂
好扺食

係啊兩間譚仔中間果條巷

桃園呢檔嘢好唔得，凍飲隻杯闊下窄，飲兩啖就無，坐唔耐，雖然選擇唔算多，嚟嚟去去果幾樣都無乜變，仲要唔平，成日食唔飽，叫佢多飯，次次都好似唔寧俾咁

知唔知包點先生個老闆係邊個

住麗港城表示
下面先係沙漠
日撚日上啟田食
日撚日比班賣書仔9sell
明明袋都冇撚個都明你買唔買WTF?!

想講搬左之後差左好多
塊細雞排size連個袋都唔過

我要宣布 啟田新開 台灣人個魯肉飯係垃圾
整到勁似肉碎飯

藍田有冇糖水食？

開過幾間都執晒

啟田大廈樓下好似開返一間

咁樣就$36加埋凍飲$39

有同好
我都係味皇豬軟骨飯粉絲
軟骨溶到似花膠咁 不過到臨汁就變番硬
次次都食呢個飯
冬菇亭一般 不值一提

德田得大家樂早餐同坤記食得落
早餐3十幾銀都幾滿足
坤記牛腩河同牛腩幼麵都幾正
仲有咸田d晚餐幾抵屌
其他伏到仆街
由其是創榮.彩悅(早餐)(極伏).東城
開張時去創榮食過一次
創榮d野黎得慢、份量少、貴、個位有臭味
彩悅bf:咖啡奶茶大陣屎味、西式早餐極乾、隔夜味米粉/通粉
東城：價錢勁貴食物一般、唔知點解可以生存到而家

啟田+平田匯景有富田吉野家殺你意八譚仔美味樂園三盞燈銀咖哩(排名順序第一最抵屌到最後一般）
一般=比狗食

利申 藍田成街都係老野既小鮮肉街坊

我食過豬腸麵線

最抵屌既富田執左喇喎

平田間華民幾時開舖啊，又話8月份

點解冇乜人提啟田明德？
試過一日三餐都係佢

好撚奇怪, 點解藍田啲糖水舖會發唔圍

連 哨牙仔 都無埋

同意，無論係匯景定係啟田，開咗冇耐就可以執

藍田啟田街市 新嗰幾間 有咩係食得架 ?

啲搞手都幾仆街, 竟然 5 間都係賣小食

都貴wor佢

淨係食 鮑片肥牛米線 + 茉香奶茶 (杯野正呀)

杯奶茶世界級 $12既話

咁撚多座 都無人食甜品 唔通個個都係 許留山 fans ?

無啦無啦, 前幾日去先知執左 係咪無開新舖 ?

變左COCO都可 手搖飲品店
屌佢本身有間按摩店係地底 同一個老闆
聽講員工唔gur 個老闆 齊齊唔做

原來係咁

次次開親啲甜品/糖水鋪都難食到仆街
對比之下糖水呀婆叫做唔差

btw 意八對面間舖係咪仲吉緊?

開乜先救到依個沙漠?

樓下街市開兩間野飲

寧願嘥錢坐車落觀塘都唔食藍田啲糖水舖
好難食

生龍

市場一定有，只係之前開個幾間糖水舖都劣到仆街好撚難食先會執

之前譚仔隔離果間糖水舖拍哂烏蠅

食過一次真係垃圾

依加都未開

做返壽司咪幾好

望過入面，仲未裝修完

會開車仔麵